你地屌撚完未啊？？？

我想係到問冷氣軍師們 你地屌撚完未啊？
塞機場你屌
Ok
但圍公安你屌乜撚野啊？
咩叫圍住個公安4粒鐘冇用 咩叫豬隊友？
連登成日投票都話咩大大錫佢春袋都唔割
依家圍下佢就豬隊友？
老實講 我覺得今次義士係有不足
而不足既地方唔係一開波圍鳩佢
而係冇開遮 除佢衫褲 打柒佢
你問我打柒佢有咩用？都影曬資料 等比記者煲大佢啦！
去到呢一刻仲覺得留比記者煲大佢就夠既話 只可以話你根本未覺醒
咁難得捉到隻鬼 仲要係公安 點解唔教佢訓？
教訓佢唔單止係洩憤咁簡單
更重要既係話比黑警聽示威者唔係無牙老虎 制造白色恐怖 功能等同麻包袋一樣
我地要比d阻嚇班鬼 等佢地唔敢咁放肆 明唔明？
當出面義士比人打到失禁
但你地連打柒隻公安都接受唔到 仲同我講咩民意
咁就真係唔好再講咩大大力錫春袋都唔割
你地根本未有革命呢個覺悟
你地既唔割 只限於前線上裝 幫你地擋子彈 你地繼續食人血饅頭 收割光環
出面擋子彈既義士 只會感到失望 心酸
亦都唔敢再做咩麻包袋既升級

後記
我覺得今次係有不足
既然一開波揀左剩係影證件 而唔進行私了既話
之後都唔應該擋救護 此舉實屬不智 對事件無任何幫助
但係 咁都唔值得大家割席 話義士 豬隊友！
今日既檢討係必需進行
但唔應該係出面打緊仗既時候進行
割席 屌隊友更加係不能容忍

請大家記住兄弟爬山 不割！

自推 咪再屌義士

自推

推比你班冷氣軍師睇

張超雄肯定係內鬼肯定係地下度共產黨黨員分分鐘係佢call白車放走個公安

有咩就入黎講 唔好咁怕事留低粒負皮就走人

張超雄真係仆街黎 駁唔到

負皮既冷氣軍師出黎講野未？

定係剩係識帶風向 冇point?

太多港豬未覺悟
所謂民意都係前線用鮮血換返嚟
星期日個個都開po話殺狗都唔割
轉個頭班左膠又話要用大愛感動人

真
睇到好撚心痛 圍下個公安已經比人屌豬隊友
根本成班食人血饅頭
剩係識用前線鮮血換取光環
從來都無覺悟過
大大力錫春袋都係假

推 有咩要屌 等今晚完左先
同埋係檢討
唔好郁d就割 成班政治潔癖

推比d 未覺醒既人睇

睇比 冷氣軍師睇

推曬比d風向撚睇

有咩意見就入黎講 留低粒負皮就走冇用
定係比我發現左你地食人血饅頭唔敢面對自己？

推

長期抗爭
檢討後再出發
不分化 不割蓆

諗下今日失敗既原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
鬼係捉唔哂 夠多人 夠冷靜 點會俾班鬼帶到風向
冇去既人自己反省下 唔好賴手足

鬼還鬼 核彈都唔割

推，放核彈都唔割！

我都想咁
但事實係一發生事已經成班冷氣軍師係到屌
不分化 不割蓆慘成口號

噉點解當有人係現場比意見嘅時候 部分人唔係講道理反駁 唔係講自己理由 而係一句又一句「左膠」、「屌你老母」

想問全晚除左捉鬼圍公安，有咩得著？本身去機場係為咗做文宣，但結果係見到一班人失控又打記者又推救護，呢d畫面係好影響外國對香港抗爭嘅觀感
請記住失去國際支持呢場運動就會完，仲想美國佬點幫你啊？真係諗住靠自己就可以贏到中共？

巴打講得好岩！
我同意唔夠人！ 如果夠人根本唔洗不合作 少好多屌人post

鬼真係捉唔曬
如果成日掛住捉鬼
只會成日猜忌 容易分化

但既然難得真係捉到一隻真鬼
就一定要比教訓佢
唔可以比犬覺得我地無牙老虎

我同意今日係有不足
之前義士都成日比人話態度唔好
但有必要今晚場仗仲打緊就出post屌義士咩？
仲要話佢地豬隊友？
今日既檢討係必須 我都承認佢地係有不足
但請記住 不分化 不割蓆
唔好令呢句野淪為真‘口號’
咁只為令呢場運動邁向滅亡

係全世界面前打記者呢d行為仲唔係豬隊友？係鬼做都要阻止佢啦
不嬲有共識係唔打記者唔打救護！

屌個熱門全部輸 女義士比人蓋過左？
槍口對外 不分不割
槍口對外 不分不割

唔即時改正錯誤噉幾時改

根本好多人嘅抗爭心態有問題

我同意剩係圍公安冇用 而應該點做我上面都有講
亦同意義士既脾氣係需要控制
但唔排除當中有鬼趁混亂 搞事
當然呢個唔係 籍口 今日係有不足 絕對需要檢討
但唔應該係直接出面打緊仗既時候屌

本身去機場剩係做文宣 定要癱瘓埋機場 呢一點有待商榷
但我地唔可否認最後都成功令航班暫停
對政府造成直接傷害

可愛的香港人… 唔好俾憤怒蒙敝理智 勿忘初衷
我地爭取嘅五大訴求 為咁多位義士討回公道
捉鬼黎打 阻住救護 真係無補於事
但話咗不分化 都不割蓆
每次都有吸取到嘅經驗 我地下次做得更好!
加油

絕對同意唔應該打記者同救護
但當時情況咁亂點知會唔會有鬼
同係咪真係咁易阻到？

今晚之後 放返個焦點係721 812同埋黎緊嘅818到！

請問出面打緊仗 有幾多義士係即時mon post可以改正？
不嬲都講緊係賽後檢討
依家又想玩即時割蓆？

唔係有意見就叫割蓆
我地尊重義士 但都要有討論空間
話知你打撚死佢 大陸會care 咩 一個公安對佢地黎講係啲乜
我地依家要贏 除咗要團結 兄弟爬山 仲要靠外界介入
如果唔係搞機場黎托柒？media 如果報我地屌打大陸人 對他人作出傷害 實在係唔好睇
一定好多人屌我政治潔癖 但71衝立法 真係完全無任何意見 衝入去嘅目的好清晰 就係想send a message, make a point
屌打大陸人對我黎講 唔係

你嘅暴力係文宣負擔，用下腦

出面全部都分化同割蓆post
唔知係有心定無意
咁搞法場運動好易失敗

我都唔建議主動捉鬼
但捉到鬼真係要教訓 唔可以比佢地放肆
出面成日講緊麻包袋都唔割 但麻包袋真係太難做
今次係一個好好既機會 比個下馬威班犬
比佢地知我地唔係無牙老虎
可惜最後咩都做唔到

你知唔知機場個運動目的係乜

唔係比你報仇

想出手就去圍狗屋

守機場和理非做宣傳，要影響航班打經濟戰

唔使全部機停飛搞到佢一大堆delay就夠

個effect滾雪球咁佢地蝕到入肉

醒啲嘅仲可以留條路仔比旅客減低反對聲音

你有冇諗過打鬼搞臭晒個朵會令一直以黎儲落黎嘅支持付諸流水

你有冇諗過你呢刻泄憤會令到更多受緊把嘅義士更加冇辦法伸冤

你有冇諗過條公安係特登比你發現係個局

你有冇諗過你嘅敵人狗到咩程度

你唔醒啲好快個運動就瓦解

救你顧下大局

sorry 表達得差 我指盡快

重申返係公安
我地打公安目標如同麻包袋
係對犬隻同鬼造成白色恐怖

外界界入係必須
但我唔代表我地剩係做和理非
比人撳住打都唔還手（講緊個局勢 唔好誤會）
有d野要靠自己
美國國會都要等9月先復會
我地呢個時期唔靠自己 靠邊個？

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814

好撚煩呀喺到屌屌屌

第一，請停止在機場勇武，機場係和理非嘅地方，有時間係機場勇武不如做多啲文宣

第二，唔好再捉鬼，唔會捉得晒，喺機場你去做文宣唔駛塞晒條路留返一小部分俾人行就自然會塞，所以啲鬼做乜都冇用，唔該記得你個目的係癱瘓機場

第三，唔好玩膠，今日捉到公安又話遊街又話錫春袋，如果你去機場係認為可以玩玩吓，唔該自己返屋企攝高個枕頭諗清楚

錫春袋都唔割？
既然大家未有革命既覺悟
咁就唔該唔好再講呢句
令前線有誤會

我地唔係要階段性勝利或泄憤唔該

同意 巴打所講機場運動既目的 亦都覺得好有point

但想補充打鬼唔係剩係為左洩憤
係對犬造成白色恐怖

當然今次圍公安最後 鬼又冇打 變左打記者同救護係非常失敗 絕對要檢討

但唔應該係出面打緊仗既時候話義士豬隊友
打擊士氣
你可以出去睇下幾多失敗post

同意頭兩點

但第三點有待商榷
唔該唔好擺出一副高姿態認為義士係玩玩下
睇清楚我上面講點要咁做
係比對班犬造成白色恐佈

如果你剩係做冷氣軍師 冇上過前線 未感受過白色恐佈既傷害 唔怪你

我都唔想發放負能量，不過大家一定要好清醒

甚至要諗下如果自己係狗會點做

先諗到應該點應對

我地冇大台

但係要有共識

不分化不割蓆

不分化 不割蓆真係最重要

希望下一次可以做得更好

今日既案件可作為例子

令義士下次遇到同樣情況 可以作更好既行動

唔係高姿態，我今日收工都趕入機場arrival hall幫手叫，問題係你知唔知成班好開心咁大叫錫春袋，咁我地喺下面叫嚟做乜春
捉公安咪捉公安，佢地收order驚都要做，你覺得玩膠大叫錫春袋佢會驚乜春

我個post已經講左 今日係有不足
應該真係比d教訓個公安
而唔係剩係係到圍
想問你有冇睇清楚我個post先留言？

驚住做 同好好勇咁做
大大力打義士係2回事
請分清楚 了解咩係白色恐佈

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

冷氣軍師咁撚多唔得就一早講明 人小就直接返屋企訓教 反正我聽日就訓教

不割席 不分化 兄弟爬山
弱點已經比敵人對準！

只要搵幾條仆街帶風就已經成功破解我哋呢三句格言！！

不割不分吖嘛！！
搵人帶風自然有人跟！！
搵鬼落場做乜嘢都可以入你數！

再唔諗辦法捉鬼，我哋真係死撚硬！！

兄弟不割，鬼同分化撚一定要割

要有效捉鬼，前線一定要有底線共識，咩可以做，咩唔可以做，一過底線就係鬼，即捉！唔係割席，唔係分化呀！係要認真解決問題呀！

分化同鬼從來都係狗共致勝之道
，要對付唯一方法就係團結！！
既然團結，就嘗試傾個底線共識，唔係所有野要有共識，底線真係有須要呀！

一定捉鬼呀！！

底線共識大家可以討論

大前提係畀全世界知我哋係為自由良知而戰嘅正義之師，係保護市民嘅黑衣人！！

1.可以打遊擊同快閃， 唔放火/唔掉磚/唔衝/唔主動出手/唔傷及無無辜。

2. 可以佔路set路障，圍，口撩，還拖！但不主動出擊，不傷及無辜。

3.不送頭，所有可以被聯上暴動同暴徒嘅，都唔好做。

4. 贏輿論同民心唔係講緊連登呀！自high有乜撚嘢用！

輿論係正常媒體包括 social media 同埋國際輿論，民心唔使講啦！

失民心同輿論，話撚知你連登幾high幾高漲，大家可以返屋企含撚啦！

輿論同民心係要嚟令對家喺國際/同社會有壓力！

只要set到個底線嘅共識， 我哋先可以真正團結，先有機會贏

咁我先真正做到
兄弟爬山 不割席 不分化！

咁多位手足認真諗諗啦

好多人口講 大大力錫春袋都唔割
但其實只係當口號
心底裡根本未有勇武既覺悟
有咩事都係照割

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

#我係禮貌撚
#我係道歉撚 #代香港政府道歉 #要抗爭 撳錢就得

[幫推]

"對唔住呀，我地個政府好撚衰，我代佢道歉"

對政府不合作 唔係對市民不合作

全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

同意 今日罷到停飛 贏左

Sorry

講得唔錯
推

多謝爸打幫推

推u again

多謝
一齊推

反正我係block左講開豬隊友果條友
明顯係分化撚
(請善用起底功能)

呢度好多人口口聲聲話唔割，但又要示威者認錯
要續個起底

pp

我都block左
嬲到仆街
口口聲聲話核爆都唔割
今日咁樣已經比人鬧豬隊友
大概明白點解無人敢升級
點解班黑警可以咁放肆

成班未有革命既覺悟
革命不是請食飯
佢地一日剩係識講民意
呢場運動就冇升級既可能性
因為一升級一定比佢割到仆街

希望全部人都真係諗清楚係咪核爆都唔割
唔好將不割淪為真‘口號’
一升級就秒割
鬧義士豬隊友

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

又話核爆都唔割
依家春袋都未錫到就爭住割
有相同諗法既全部同我照下塊鏡，認住自己個五毛樣
仲好意思學人講還眼，算吧啦你哋
咩呀，有道理就可以係咁屌前線，話人哋搞到大家玩撚完、豬隊友？
係咪唔撚記得正正因為佢哋夠勇，送中先 hold 得住，唔係一撚早過咗啦
你班撚屌係可以話佢哋今次處理得唔好
但屌你老母講咩豬隊友累大家玩撚完呀？
我又睇下，你老母咁撚把閉一陣屌走晒啲前線，你班友點搞
對住同路人把口留一線會死咁嘅，仲撚仆街過啲真藍屍

爸打心水清
出面成堆失敗post 割蓆post
真係睇到好撚嬲 好無力
唔撚想再為班民意撚付出

不要說堆 試著copy以下團結精神回覆

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

Push

真相！！！

最好笑係早幾日先有個 po 問一句到尾，搞犬割唔割
仆佢個街九萬幾個 reply 全部話死都唔割
哦，搞機場就好撚大件事，虐畜狗肉節就好撚小事？
又唔見有人死出嚟勸下，話咁樣會影響民意？
多撚餘成班馬後砲

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

//唔係有意見就叫割蓆
我地尊重義士 但都要有討論空間//
認同

成班只係口頭勇武 口頭覺悟
但心底裡未有革命既覺悟
講完一大堆不割之後 又係衝出黎割
以後叫勇武仲點做野
唉

但出面d post鬧曬豬隊友
又話勇武搞到呢場運動失敗
咁同割蓆有咩分別
睇到真係好嬲

屌 巴打你一野揭穿咗

咁巴打你又唔使灰心
乜人都有架喇
講得有道理嘅咪一齊溝通參考下
得個屌字嗰啲咪撚理佢哋
一路走來邊次唔係咁
加油！

咁係咪真係前線做咩都無錯先
圍個公安圍到救護都俾人屌
理性分析翻對錯先啦

我講過今次有不足
爸打可以睇多次我個post
係最尾已經分析左

但見出面咁多分化post
驚d人真係被煽動
你知架啦 兒登幾多人唔睇內容剩係識睇跟風
不過點都會撐落去
爸打一齊努力

明白既
一齊賽後檢討lor
始終各有各做都要睇下大家做緊咩
唔好左右手互相抵鎖
老老實實，我唔會叫果幾位係豬隊友，但冷氣軍師都唔係港豬
唔割蓆就係唔離隊繼續抗爭
我又唔覺得係失敗，失乜L, 都未完
不過今晚的確有待改進
要知道好多和理非同埋激進和理非係打緊國際牌
今日兩個鐘眾籌千五萬登報就知

最後，雖然陳雲係原罪
不過我認同佢以下既Point

//陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。//

你收撚皮啦
你講到"冷氣軍師"呢句野
你自己已經割撚左

左膠又出動

Sorry 一時意氣用事
大家都係想香港好
我地平心靜氣討論同反省
唔好再互鬧please

絕不割蓆，唯要改進

我地唔會割蓆，但我地亦都會持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩建議大家投票解決，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，努力去自省，去檢討自己，去改善下一步先係重點。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，我亦唔會去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要認，認完就要反省，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去承認，唔去反省，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

同意爸打所講 和理非都係今次運動重要既一環
國際牌的確對我地好重要
陳雲呢個point又真係講得幾中幾有力
勇武巴 今日都真係要檢討下
難得既高質回覆
多覆爸打分享唔同既睇法

冷氣軍師呢個字就係割？
名詞 中性詞 都可以割蓆？
巴打洗唔洗學一學中文？
下次講勇武/和理非係咪又割左？

我都有語氣重左 sorry
最重要係不割 同賽後檢討

高質回覆 同意巴打
自省同不割蓆係呢場運動既關鍵之一

冷氣軍師係中性詞
笑撚左

隨便笑啦 低質回覆真係無咩興趣理

你講"冷氣軍師"果陣有無貶義
唔使答我
自己問心

冷氣軍師就係形容冇出到去 但係連登指揮既人
有冇貶義？
我就覺得冇
定係你比人屌得多 自己對號入座

OK 你呃到自己就得

係啦係啦 我幫冷氣軍師講野 我自己一定就係冷氣軍師

總之點都唔割！
香港人加油，永不放棄！

依家個問題係
隻公安未郁手
淨係著住件黑色衫帶住棍
你告唔入佢係鬼
佢未郁手就只係一個休班公安

個環球記者就更加擺明係局
鬼鬼祟祟比人發現帶件藍色撐警衫
比人打之前仲要話我撐警察你打我啦
真係搞9咗佢就成功比對家營造到
我地接受唔到不同政見嘅人

捉鬼打鬼唔係問題
會唔會可以等佢露出多啲馬腳先？
同埋下次會唔會唔好阻救援好啲？

利申想檢討 非割蓆

我冇唔俾勇武打公安，要打嘅唔該拖埋一邊打而唔係鏡頭影撚住全世界望到你地行私刑，更加唔係鳩叫錫春袋，傻鳩

不分化

咪講左開遮先打
咪講左剩係圍佢咩都唔做冇用 要檢討
擘大你個屎眼 睇清楚個post 先啦
我係叫人唔好郁d就割 場仗未打完就係到屌啊
睇都未睇清楚就即刻駁嘴話人傻鳩

我都同意琴晚係有不足
好多義士都衝動左
絕對需要檢討 希望可以做得更好

但琴晚場仗都未打完
就比出面班冷氣軍師屌
又話豬隊友 又話搞到場運動失敗
大大力錫春袋形同虛設
義士仲點敢升級

幾時話割？屌班人係度玩膠都唔啱？
你可唔可以唔好on9 到以為開遮就可以用私刑？幾十部cam影撚住，開遮戴口罩遮撚住自己個樣，係呀，冇人捉到你勇武，問題係全世界睇撚住你喺機場擺明係和平集會嘅地方用私刑，打完結果咪又係影撚到公安或者啲狗爆晒缸？
圍佢影撚完相咪俾文宣記者煲大佢，我尋日係現場睇撚住連救護都唔撚俾入，咁班人同黑警有乜撚嘢分別
仲要成班拉人鏈睇遊街示眾，最on9 係成班大叫錫春袋，唔係玩膠係咩？

如果你都係keep住咁諗，咁你繼續抱住錫春袋信念入機場啦，我就一早講明核彈都唔撚割，如果連事後批評都唔得嘅，咁你繼續堅持信念玩膠，我唔阻你，繼續白費喺arrival hall做文宣班手足啦

由始至終都話喺機場係只啱和平集會，少少武力都易俾位人入

唔該你收返埋核彈又唔割呢句
由你把口講出黎真係好撚嘔心

你屌得同割有咩分別？ 定係想做風向撚 分化撚？
我地要既係檢討 唔係屌義士
你即刻係連登開post有咩用？
義士會mon住post？
唔做都做左
屌佢可以逆轉？
自己諗清楚亂咁屌人 既後果
唔好成日爭住上道德高地 做民意撚
依家呢個江山 大部分都係義士用鮮血換返黎
如果屌走左義士 係咪你上前線？
我講過琴晚係需要檢討
所以唔洗屌我盲撐
我係屌緊你地即刻割同屌義士

自己諗下點解黑警咁成功
因為藍絲真係核彈都唔割 唔係口號啊
黑警打爆義士眼 佢地都拍手叫好啊

既然你冇核彈都唔割既覺悟 請唔好再亂講
令呢句說話淪為真‘口號’

agger

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

打住和理非支旗去玩勇武
企圖用和理非做肉盾
以後會有幾多和理非再出黎

唔好笑死人，原來批評=割
咁我冇嘢好講，我要屌嘅唔撚駛一開始講晒3點仲要一句粗口都冇用過，即係咁，你認同頭兩點就叫做批評，唔認同第3點就係割？
打得出嚟就係想人檢討，我完全唔明白玩膠錫春袋對件事有任何良好發展，你繼續錫春袋啦咁
唔該睇清楚我講乜

個鬼佬記者自己出左post話無人打佢喇

前線炮灰要退場了

一個唔好彩拉左

被黑警打成終身殘疾

啲和理非又會消費你去嗌口號

和理非一邊幻想自己渣緊政府個春袋

勇武喺拘留室俾黑警渣春袋痛到岀唔到聲啦

律師都見唔到，平時喺岀面都明目張膽渣波

啲女入到去分分鐘強姦埋，拍埋片

你敢岀聲？放片岀黎，有曬你資料

搞你屋企人冇後果

岀面和理非聲援？係咪真係有虐待你呀？

企岀黎講啦，開記招啦，未fact check 唔好亂傳

捉到落單嘅狗想諗住報仇啦，又俾人話係鬼

啲和理非又叫你對準政權呀，唔好俾位人入啊

和野獸搏鬥嘅人當心變成野獸呀

對住野獸，你地連反抗嘅念頭都冇

收皮啦

前線諗清楚你地為左咩人去受折磨

叫埋身邊嘅女仔唔好再岀啦，由得佢地和平佔機

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

一齊幫推
我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

批評=割？
你有冇睇清楚個post？
我一開始就係屌出面班冷氣軍師 即刻屌義士豬隊友
佢地對件事有良好發展？
我覆你果陣有講粗口？ 我一直好禮貌覆你
你自己睇返邊個引戰先

從來冇話過唔比批評
我一直針對既係就面郁d就割 郁d就屌義士既post
你咁激動係咪就出面果班人？
同埋唔該睇清楚檢討既時機同自己用字
咪再濫用核彈都唔割

打佢圍佢冇問題，但係你地係機場
係和理非既會回、有和平共識既場所做左勇武既野
仲送埋頭就要反思一下
其實圍佢都冇問題

最後做咩追出去送頭？
我果陣係機場入口食煙位，同埋班狗距離唔過5米
最接近班狗，佢地都有睥住我同其他幾個食緊煙既
本身佢地冇上gear，廿幾個普通軍裝
只係諗住接個公安走

之後有人衝出去咬住唔放
有只狗見你地追出黎一野警棍爆左個男手足頭
搞到開左片，大家係咁掉馬，最後拉左幾個手足

係呀，你地圍個公安圍左4個鐘呀
但係宜家果幾個手足可能坐幾年

尋晚明顯有班人情緒主導，唔記得黎機場既目的
唔記得去機場既意義
我個人絕對唔會割，但係

不被捕、不受傷、不流血 既大前提呢？
為左只垃圾公安搞到有手足比人拉左，依個係現實

我只係希望黎緊仲係機場既日子大家唔好再隨便衝動
我地有我地繼續佔，班狗同政府宜家咬我地唔入
唔好再有手足一時上腦衝左過去
現場既人一定要叫住佢地，起碼唔好令佢地送頭

你要圍班公安、鬼隨便，但係記住要冷靜

我都呢班人好失望
口講不割 但有咩已經衝出黎割
義士表示心痛 無力
但我地都要繼續企出黎啊
我地唔係為呢班港豬爭取
而係要為被捕既義士 我地既戰友平反
希望有一日我地可以係煲底下
除低口罩相擁食返支煙
加油啊 巴打 頂硬上

完全同意手足所講

我後記都有講到 既然都圍左4個鐘
要做既都真係要做曬
追出去送頭真係冇意思

依家需要既係檢討 下次會做得更好
避免發生同樣既情況
多謝手足

我都睇左
連鬼佬記者都出黎話諒解我地 不割
但連登班冷氣軍師就屌到義士上天花板
睇到真係好洩氣
連一個外人都比連登仔更支持義士
口口聲聲核彈都唔割 咩都係假

屌自己友不如槍口對外

有人公然挑戰隻抽！

分化撚走啦屌你老母

核爆都唔割
係天大笑話
小小事就割到pk
前線有咩感受？
你可以討論下次點做
下一步點行
唔係屌屌屌屌啊

關於呢幾日我有野想講

完全同意！
我地係要檢討 唔係屌

講真鬼呢d 一直都有
7月1發夢果陣都有個疑似國安比人周到影人大頭相
條友唔拎手機出黎del
然後又係大把人圍，到最後係特登有幾位手足搭哂膊頭招呼佢

我分化撚？
自己起下底啦
和理非 唔該唔好再講核彈都唔割 好嘔心

呢d真係要做
起碼起到阻嚇 等班鬼唔可以咁囂張

重點係唔會一大堆人長時間圍住同一個共諜
因為你都知要做嘅都做哂

係
所以我後記都有講 唔應該追出去
不過就算手足做左咩都好
都唔應該係出post話佢地豬隊友
我地要既係理性討論同檢討
多謝巴打明白